[待FC] 林鄭懷疑患有淋巴癌

有待跟進
Source: 傑出男公關Fb

係就好

唔怪得係咁着樽領

柒婆死一萬萬次都不足惜

死乜嘢
梗係唔好俾佢去
淋巴癌+長命二百歲有撚排玩呀

天收佢

淋病真係有淋病

但暫時未見好多人討論 唔肯定消息來源係真定假
亦都搵唔返呢位Annie Chung
推俾傳媒睇

Which type? Which stage?

唔信

就算死左 都要拎返條屍出黎 當路易十六咁公開處刑

佢爆完又叫人澄清
我係林鄭都唔想理佢

祝林鄭長命百歲 百病纏身

最尾個張真係想一巴車落去
個樣西到

Fake news la

男公關炒車多過食飯

今次政府新聞署會幾快跳出黎澄清?

佢本人就係癌

早兩日天氣凍啫

拉，未fc就唔好亂咁傳啦
如果唔係同啲藍絲有咩分別

W

今次嚴重過腳痛好多

又放料出黎, 準備落馬?

Lm

聽住先
頸做到手術架咩？

揾番佢前年冬天係咪都係咁著對比下

佢出殯先同我講啦

集氣 mood........
淋奠唔好死呀

應該就黎到第5期

點睇都唔似

兩星期前仲係瑞士

雖然似fake news多
不過

唔怪得今日個樣特別腫。。。

你地班醫護罷工, 咁重症病人林病點算

多數Fake news
當聽著先
淋巴癌好少要做手術

仆街

fake news啦，未聽過淋巴癌可以做手術

利申：家族兩個淋巴癌走左

林鄭生淋病

我記得上年7月果時已經有人分析過佢塊面消唔到腫咁

又放風準備落台呀？

唔好死住 依家先中年

係又點

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

就算死左都幫唔到香港。。。

仆佢個街 咪撚死住呀 佢要長命百歲但百病纏身架 咁快死 太便宜啦

S

攬炒之母係唔可以留低維尼嫁
終極組合點可以拆散

希望係真

似9 up

車公92籤

費事跟車太貼澄清番：暫時都係冇其他證據證明
淨係見到一個Annie Chung fb status 口講
大家自行判斷啦

想拉走 推番啲有用行動post

可以做， 但會無左聲帶

fake news

淋巴癌的治療選擇也多了，包括化療、標靶治療、免疫治療及骨髓移植等等，為病人帶來更高的根治機會！

養和醫院血液科中心主任暨血液及血液腫瘤科專科醫生梁憲孫醫生指出，淋巴癌的症狀可以有千百種變化，大部分患者會有淋巴結腫脹的症狀，但淋巴細胞可游走至全身，故近半淋巴癌其實並非發生在淋巴結，而是在身體其他器官和組織，因此患者出現什麼病徵，會視乎受影響的器官而定。

可能就係瑞士做手術？

唔好死呀 最好折磨到生不如死

有無人覺得林鄭好似維尼身邊隻豬

好噁心

準備定$11蚊封皂金先！

8. 淋巴癌：沒安全感，不信任自己，常指責自己不夠好。

情緒與癌有關！8種與心理情緒有關的癌症 | Heho健康

中共建制市民日日屌你廢，終於有成效

柒婆賣港誤國害民，不死無以謝天下！

對腳

我只要死訊

最緊要人有事

臨死都要拉全香港陪葬...
真係好撚毒...

拉

寧可信其有 不可信其無啊⋯⋯
之前張建宗都去左醫院睇病啦

不過真心淋病快d因病下台like董建華腳痛

試埋肺炎先好走

無論真假 睇完好舒暢

淋巴癌係咁割架咩
遮頸紋下話

金融時報：北京考慮撤換林鄭月娥或明年3月下台
我就唔撚信

死撚柒左先話我知

咪咁撚早死，
請百病纏身！

隔離好似係姐姐黎

祝長病百歲，要佢見證到香港獨立，再送去法庭審判

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

淋病

果然二百萬人瘋狂詛咒佢係有用

個天咪比佢咁快死住，害死左咁多手足

唔一定㗎 可能佢開刀拎啲組織去化驗

善惡到頭終有報!

唔洗開心住
淋巴癌本身都唔係好似肺癌、腸癌果d cancer咁易死

腦都得啦

連登仝人祝佢林鄭月娥
長命百歲
百病纏身
冚家富貴

唔係好信

都唔係，年紀大激多2激就走得好快

大家不推文

次次都係著呢件褸

見親都冇好野

希望唔係流料啦

似

Fake news

講還講唔好po相⋯

懷疑係
睇定啲先
Fake new

咁開心!

佢 tag 咗淋病

等睇佢死得好慘好慘好慘

淋巴癌好難醫個喎

要香港獨立後判佢死刑
想睇啤梨哥屌完之後再勾佢腸吊佢頸死

正係想像都覺得好正

基本上必死，佢仲要高齡，我小學同學讀中五果陣有，一樣走咗

「非常無聊」

淋巴系統科嘅醫生記得罷工

咁輕易死 益咗佢

就算死咗都要binc

黑警識唔識醫

留名睇幾時澄清

話唔定聽朝起身就會見到

JJ插沙求佢唔好死
落地獄都唔夠佢還，要留翻係人間慢慢還

我覺得爆料條友tag埋林鄭咁癲應該係堅料
佢昨日已經係on 9 fb 群到一早預告左會爆林鄭大獲
我估爆料條友應該都係醫護界既人，如果唔係唔會咁有信心叫林鄭出黎澄清

Btw,希望係堅過石堅

係，通常用標靶藥多

若然未報

呢個仆街唔好咁快俾佢死 癌細胞折磨下佢先

Too good to be true 但柒婆好興戴絲巾遮頸
呢排天氣凍要保暖都合理
6月嗰排熱到仆街 佢都照遮住條頸
遮唔到佢都會戴珠鏈

患癌會外表睇唔出既咩
做個手術唔係點都要做前化療一段時間咩喂
變瘦/甩頭髮基本野走唔甩 wor
佢邊似

佢死左就真係天有眼

真咩 如果係抽組織化驗要開刀㗎喎

利申：開過刀

呢啲news有邊次係真？
但係求其真一次都好啊

個閪婆幾撚時死呀屌

好想係堅料

Twitter都有人講緊內地傳習總中風，28之後無出現係鏡頭前面。係就好，兩個打孖送去焚化

鴛鴦蝴蝶命 死都一齊死

係就快啲，唔好累人累物⋯⋯

屌你好彩冇飲水

祝佢長命百歲 百病纏身

係就快d末期

第一次想佢唔好死住 屌佢老味要佢睇住自己啲仔同屋企人中肺炎死，然後傳染埋比習帝同其他垃圾官，一齊入集中營吸tg用警棍打爆頭 再搵刀手挑筋片返佢地啲病肉互食

唔好死有排你受

9up已fc

完美劇情係：柒婆入醫院化療，畀佢放入嚟嘅支那人感染武肺，跟住佢開行會時，將病毒傳畀班高官同建制派，佢哋一傳十 十傳百，成個港共圈子冚包散

想淋巴痛落台？

感動全港

落台藉口，落完台再醫番好

一定要慢慢嘆到落地獄

係就快啲病發快啲去投胎

strong post lm

鳥為食亡，正常。
果D炒口罩嗰🐷奶都睇住，你地唔會好收場過呢D

我祝佢長命百歲
之前發表電視錄影講話好似都有巴絲話佢個樣望落怪怪地

完全唔信

唔好死啊!中埋肺炎先啦

既然佢都玩到咁盡囉
唔考慮香港人嘅行政長官仲要黎做乜

係時候成立臨時政府取而代之啦

希望佢快撚啲死

Lm 雖然覺得係fake

不過希望係真

係就好
出嚟澄清啦柒婆

遮頸紋

揾我?

上京述職然後同習大大啪啪啪

隻豬咁得意，唔似
利申: 細細個已經鐘意隻豬

未必係醫護既..話唔定爆料係林生呢？我估林生都忍條八婆好耐啦

娥頸橋真係為佢而設

淋病本人係唔識玩FB的
大家啲稅就係用黎請人代佢玩

講真唔似

便宜咗佢

快d死啦

要鞭屍

疑似

好想係真
但就死便宜咗佢

唔係都要推到係
一定要係

啲人臨死前都話會做下好事積返啲陰德，而淋病就真係信主能夠

唔知點解笑左

名正言順打小人勝地

快啲死啦今次係全香港人都想你條柒婆死

fake news la
要爆洗撚下on9 group爆呀

兩星期前喺瑞士喎

拍定手先

大佬啊...人地出入有車接...全程冷氣啊....6月咩溫度佢都分唔到啦

已經想像到林病葬禮tg放題
諗起都爽

要佢百病纏身

咪係，白痴仔作野破綻百出，林鄭年初一返香港，你話呢………

千祈唔好死呀要長命百歲百病纏身

咁仲要唔要佢"木鳩塞閪"?

咁重口味

最好中埋武肺

又作假野？

屌 依個先係重點

車公

咁快死咪益左佢

塊面腫到咁唔係淋巴癌都一定係荷爾蒙失調。唔好咁早死啊，要長病百歲

唔好氹我開心

香檳將會大量決貨
大家記得入定

呢排啲現世報
幾時到黑驚？

Pish

雖然好假, 但係會唔會太便宜佢

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

假到 on9

2 星期前 , 淋病去左瑞士達斯沃出席經濟論壇
仲要同幾個外媒做訪問 , 毫無異樣

你好衰衰呀！

皇天擊殺

唔想知咩癌, 淨係想知隻老閪幾時瓜柴? 諗住開香檳

唔怪得條八婆呢幾日都穿樽領衫！

唔係都祝佢係丶
仲要祝佢醫好翻發再醫好再翻發

唔好俾啲無聊資訊spin開去

你係佢做手術會唔會喺香港？嫌黑醫護太少？驚殮冇人知？

如果唔係點解佢咁堅持要去瑞士做「演說」？

咁撚硬頸
條頸有硬塊有咩出奇

報應到

真假都好，好似當老懵董㗎，有個藉口step down

淋病條八婆本身就係香港既癌病腫瘤

全港咀咒，大成功

今朝佢會見傳媒喎

唔好咁快死，益撚咗佢

柒婆可能又想爭第一第一個死啲香港特首

推

去瑞士有冇入過醫院

腦都做到啦大佬 你係咪古代人黎

陳帆夠睪丸癌啦

到今時今日仲想同藍絲玩規矩
一早歸曬邊啦

如果仲跟規矩，同4眼仔就真係無分別

係咪叫我

pk 鄧條頸都係

快d死

真唔真

我比較想 係 維尼 中招喎

咁小事
佢死左先同我講

希望可以燈到佢百病纏身
你咪咁撚快死呀 仆你個街

系咪中共準備安排佢落台?

該不會住院時感染埋肺炎吧

係真就fat fat

佢岩岩澄清話冇

集氣

即係真啦

董建華腳痛痛到而家都未死